# VSH2014hlokaverkefni
Lokaverkefni í vsh 2014 Haustönn, Gróf uppsetning á layout og grunnur.
þessi vefsíða er hönnuð með aðila sem ætlar sem að halda námskeið í huga.
Á vefsíðunni er form sem fólk getur skráð sig á, auk upplýsinga þar með talið, staðsetning, réttir sem hafa áður verið eldaðir. auk flottra mynda sem eru settar upp í paralex til þess að fá sem mest úr þeim.
